馬鞍山聽濤雅苑3房戶 以955萬元沽

馬鞍山聽濤雅苑3房戶 以955萬元沽
12:50 2020/09/03

"......馬鞍山聽濤雅苑最新錄3座中層G室易手......實用面積788平方呎，三房連套房及士多房間隔，議價後以955萬元易手，實用平均呎價12,119元......"

又gogogo

呢個抵屌喎

萬2蚊真心唔貴wo